A solo 20 mn de Madrid
750.000m2 de Cuidados Jardines y 8 Lagos de Agua Pura
Campo Diseado por J M Olazabal
Espacios diseados por Joaquin Torres, a-cero.
Altura de 8 metros en Salones y Vistas Espectaculares
"Las Mejores Vistas de Madrid" segn la critica nacional
Cocina Propia Altamente Reconocida
Premio Nacional de Gastronomia
Postres en Exclusiva by Paco Torreblanca
Grand Suite de 100m2 para ti...
28 Suites solo para los Elegidos
Ceremonias Reales, Especiales y Personalizadas
Terraza Panoramica de 520m2
Una de las Cinco Mejores Fincas de Madrid para Bodas segn los medios especializados 
Campo de Golf Dieado por Jose Maria Olazabal
Champagnerie by G.H.Mumm
Restaurante
Mini Club
Guarda de Seguiridad con Garita Privada
Parking Privado para Invitados